今日荃灣又新開多野台灣野飲～

今日去左睇，勁多人貪新鮮去排隊～